真心覺得香港養狗要考牌

帶隻狗落街散步痾屎 又唔識執翻佢舊屎
無公德心嘅人根本無資格養狗！！！

利申：踩到狗屎